前面有人個書包拉鍊冇拉埋 你地會唔會提醒佢?

見過幾次d人冇拉埋
提醒佢好定等佢自己發現好

睇情況，多數都提

睇下講咩話

通常都提既
有d提完 唔該都無聲

多數都會既
有時提人個袋無拉埋 反而比人當賊

上次見到前面個男仔冇拉 我一望見到得個銀包 一望就見到 即提佢

睇下係咪靚女/ 係唔係蝗